葉劉淑儀: 政府以為區議會選舉會帶來和平是大錯特錯 反對派的氣燄只會愈趨囂張

Anti-government victory in Hong Kong’s district council elections won’t bring about peace(節錄)

The mass turnout of angry and young voters swept away a large number of pro-establishment district councillors with solid district work. The pro-establishment camp held on to just 59 seats – a record low, thus ceding control of the district council seats on the Election Committee to the pan-dems in the next election, due in 2022.

A relative calm returned in the days preceding polling on November 24. But rallies on all manner of causes, including thanking the US for passing legislation to impose sanctions on Hong Kong, immediately followed.

Emboldened by the electoral success of anti-government candidates, including many who had stood with the rioters, the successful holding of the district council elections – viewed by a self-congratulatory government as an achievement – will not bring peace.

Rather, the rioters, and their behind-the-scenes backers, will become more aggressive in pressing their demands. Their supporters may soon have to live with the consequences of legitimising street violence and discrimination against compatriots of mainland Chinese origin.

source:

自推 1/10

自推 2/10

係滅黨仆晒街啫

佢嬲豬

謝了

其實係
但係你咩都做唔到只可以呻

成日諗住翻盤真係好撚煩

自推 3/10

清算前的吠叫

滅左黨都有資格代表香港人吠？

條老婦係新聞透視仲話想 搶埋其他少數派係立法會議席。

因為有姐姐呢d 傻鳩成日小器係度屌囉

妹妹就落火水，姐姐就用力撥火

多謝助攻

0席果啲先叫反對派

姐姐全黨死清光一定好嬲妹妹

Solomon.jpg

係民主派

你地係反民主派

葉特首: 新民黨輸在我冇份參選!!

WE CONNECT

聽到咁安心曬

好似係連對都無得佢反

條八婆好撚煩膠，唔該美帝快撚d制裁佢

反咩對派姐

我地係多數派

劉特首

未亡人

嬲妹妹連累家姐，要潑返起個火頭攬炒

佢個黨真係仆哂仆
一席都無 仲要比人制裁
連民賤聯都唔洗比人點名 姐姐反而有份

你地依家咪反對派咯

宜家你地先係反對派同少數派喎
候任區議員多數贊成查曱甴

你先係反對派喎
jm9

訓撚醒未建制派先係反對派

推

係呀
以後取消選舉囉獨裁狗

嬲到癲左線

仲叫反對派?

啱呀 好心個黨都俾人滅咗就唔好咁多聲氣

未投之前就話要用票踢走暴徒
輸左之後就話唔公平，輸打贏要

同啲精神病人覺得自己用念力可以中六合彩一樣

scmp

真係 幾驚你話開始和平

成日話人反對派前反對派後
班保皇狗成日係民生議案投反對票
佢地先係真正嘅反對派

妹妹快啲呵返姐姐啦

啱呀 建制一直都好撚大氣系燄

無辦法架喎，自己造票造唔夠，怪得邊個

佢邊有資格反對

孽瘤收聲啦反對派！！

姐姐（滅黨）

依家仲未識驚呀臭四?

入嚟就為咗睇呢張圖

但係有一堆人打稻草人話區選後大家休息

俾人滅黨嘅condom

一席都無

全黨死清光

WhO?

無人支持而被滅黨既反對派領袖 葉瘤？

你地而家咪係反對派囉

0 席嘅怒火

呢啲少數派成日係度吠

呻咁多做乜啫，快D學民建聯去問阿爺R返幾千萬養你班落選兄弟啦，你仲有31日就滅黨！

Regina is my best friend

我地係區議會多數執政黨
奶共派先係少數反對派

你岩啊葉劉
不過你企政府果邊就係on9

Birdfinger Ip

小數到反對派都做唔成，以後泛民審議左就拎去區會批，慳返啲時間，用嚟落區攪民生，搶返啲老人票返嚟。

五大訴求入面無包括贏區選
咁梗係唔會和平啦, 佢都傻既

姐姐真係愈老愈柒
十年前唔係咁

佢個微笑好心寒

所羅門的微笑

歡迎佢同少數派𠝹票

Emboldened by the electoral success of anti-government candidates, including many who had stood with the rioters, the successful holding of the district council elections – viewed by a self-congratulatory government as an achievement – will not bring peace.

被選民唾棄滅黨係會發癲亂咬

佢唔沖出嚟柒其實冇人知佢低能

輸唔起，發難渣，完

葉劉好葡萄囉

今次佢又講得無錯

777係借輸掉區議會(選委票)，去延長自己嘅治政壽命，依家連中共都唔敢了結佢住，怕未能完全控制到選委結果

香港人不嬲都係睇人仆街最開心

0/28

嘈撚完未 呢件condom

姐姐講得好啊，選舉唔可以帶來和平，回應五大訴求或者可以

冇錯 你班反民生既仆街更囂張
輸到咁仲不知悔改

行會總辭先啦八婆

少數派反對多數派，你地先係反對派啊

仲要特首永遠都冇得做

依家你地先係反對派喎

和平=投降
死撚緊

姐姐死都要攬住妹妹一齊死

少數派就收嗲啦

香港人覺醒左
一定要將狗官打底